［29-11-2019］股市直擊+波神信眾區

嘩

過撚左期結就話9知你

Black Friday 唔知尖咀有無大減價呢，1 號去睇下先

去Amazon買啦

D7PCBC警🐶

有咩正野推介?暫時剩係買左個喇叭同滑雪手套

睇緊銀包

全国勇武

超轉生港女有埋回復倍數

DIM JOE

TIFA DA BEST

內地《環球時報》總編輯胡錫進透露，中國正計劃將《香港人權與民主法案》的起草人，列入禁止入境名單，禁止他們進入中國大陸、香港及澳門。

在北京，外交部發言人耿爽表示，一般不會具體回應傳媒、學者、專家、智庫的報道，但重申中方的原則立場，指簽證問題是一國的主權，中國政府當然有權決定容許誰人入境，不容許誰人入境，那些不受歡迎的人，自然不會被容許入境。

can confirm 洗頭 now??

第一日反狗車

耿爽模擬器

记者：4CD7PCBC警🐶，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。我们希望4C认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。我们奉劝某些政客别再浪费4C纳税人的钱，无事生非。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。中国政府和中国人民坚决反对4CD7PCBC警🐶的行为，中方已就此向4C提出严正交涉和强烈抗议。4C有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。我们奉劝某些政客别再浪费4C纳税人的钱，无事生非。

我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。中方已就此向4C提出严正交涉，表达强烈抗议。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。我们奉劝某些政客别再浪费4C纳税人的钱，无事生非。我要告诉4C一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下4C自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

抽得返暗龍王

蛾

WUFFL...

暗龍刀入手

ME GUM JOE